{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YUNSE/GM0023040659469/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Graphic T-shirt - Pink"
    },
    "text": "ブランド : YUNSE メーカー : YUNSÉ 商品番号 : SS23 / QQ3442YS7X 今回ご紹介する商品は愛らしいピンクコットンTシャツです。 このTシャツは強烈なグラフィックでポイントを与えラブリーさとファンキーなムードを同時に感じられる魅力的なデザインを持っています。 この製品は様々なスタイルにユニークなポイントを与えることができ、多くの方々に人気があります。 素材は表地で綿100%で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 それだけでなく、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥をすると、製品が損傷する可能性があるので、必ず自然乾燥をしなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、ご使用の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニングはできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯をすると生地が損傷することがあるので、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの漂白剤の使用はできますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に浸しても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に長時間浸すと生地が損傷する可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニング時に何か特別な注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥をしても大丈夫ですか？",
            "answer": "機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、必ず自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、ご使用の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 381
    }
}